[重開] 我係巴士執到張八達通

其實係今朝嘅事 不過個post沉底了

推到物主見到

已經交左俾司機

物主請自己聯絡返巴士公司

雖然你做左好事抵讚
但比我做我會交比地鐵

係喎 sorry